有邊一次拉人係趁人多? 次次都係趁人少

明明不斷有人收工入黎

而家走，示威定示弱呀?